<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje de Miguel</title>
    <link>https://bulleto.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje de Miguel</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 01 Mar 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://bulleto.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Mi travesía en LaunchX</title>
      <link>https://bulleto.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://bulleto.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>Saludos de nuevo!
Este es mi segundo post de mi travesía por Launch X, y he de admitir que estoy muy emocionado por todo lo que he aprendido y lo que proximamente aprenderé! Desde el Onboarding fue una experiencia diferente a otros cursos, ya que podia sentir que no solo estaba tomando clases, sino recibiendo consejos de gente que ya se a adentrado en el mundo laboral y es algo que personalmente valoro mucho y agradezco enormemente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mis expectativas</title>
      <link>https://bulleto.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://bulleto.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>!Hola a todos!
En este primer post describiré que es la cultura en un desarrollador de software. Para mi un desarrollador de software debe tener ciertas cualidades que hoy en dia son importantes para cualquier profesional:
 Debe saber trabajar en equipo Tambien es importante que sea creativo De igual manera debe saber respetar las ideas de los demas Y finalmente y lo mas improtante es que siempre tiene que estar aprendiendo nuevas cosas  Para mi esto es lo que hace a un desarrollador de software un profesional completo, ya que demuestra que es apasionado por su trabajo y disfruta de ello y tambien demuestra que valora el compañerismo y siempre estara abierto a nuevas opiniones e ideas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://bulleto.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://bulleto.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aquí vas a leer un poco sobre mi 🤩
 Mi nombre es Miguel Alcantara y me gusta mucho programar y mi animal favorito son los gatos 😸😸😸
 Recientemente terminé la carrera de Ing. en Sistemas computacionales y estoy muy emocionado porque con todo lo que aprendi en la escuela y algunos cursos que he tomado, siento que estoy preparado para poder empezar a trabajar. Tambien me fascina aprender nuevas herramientas de programación y de vez en cuando echar un vistazo rapido a tecnologías que no entieda.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
